[烏克蘭回帶] 開實彈, 只不過係開始

有睇過Winter on Fire嗎?

1. 當時, 烏克蘭革命踏入第2個月. 而第一名示威者死亡, 就係被警察追果時, 由十幾米高處跌下致死...

係唔係好熟口面?

2. 烏克蘭黑警先用棍, 然後到防暴彈, 之後出實彈, 最後用埋狙擊槍.

睇返香港, 林鄭同中央仍然企硬撐警, 可能過幾個月, 會變左實彈放題, 然後出埋自動步槍或狙擊槍,
變相等同出老解

嬲還嬲, 但更惡劣既形勢可能就係前面.
大家要有心理準備.

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

我地得把遮
槍都無把
點算

兵器可以自製

要借鑒一下

人地有人賣武器比抗爭者 你地有咩

狙擊槍
引黑警入屋苑
喺屋企射落去

推

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

最難搞係 烏克最尾靠軍隊叛變
但我地好似無呢樣野 除非請傭兵

雖然冇兵, 但我地有國際高度關注, 夾住美中貿易戰, 台灣下年選舉, 支國內部經濟壓力, 成形中既圍堵中共新冷戰, 一定要好好利用國際戰線

大部份革命者 都係靠木棍, 石頭, 雞尾酒 去同防暴隊打

最後革命領袖 向總統發出最後通諜, 話明天發動總進攻
結果個總統自己嚇到走左佬, 革命成功

有冇睇過Winter on Fire

革命者 最多都係得退役軍人幫手抗爭, 無軍隊叛變

最後是革命領袖 向總統發出最後通諜, 警告總統明天不下台, 就發動總進攻
最終個總統自己嚇到帶住家人, 財產走左佬

其實就算革命者真係發動總進攻, 都未必打得嬴防暴隊
但個總統正正就自己心虛, 對自己無信心, 所以為左保命走左佬

呢個香港未必抄到，現實講句。

因為香港防暴隊 仲未用狙擊槍射殺示威者
如果真係有咁既一日, 真係好難講

正如你6月份之前, 都唔信香港示威者 夠膽學外國玩雞尾酒

其實香港人 真係做到 烏克蘭人 呢個地步

香港果班popo 肯定個個唔敢再出動鎮壓
畢竟佢地都好怕死

到時中共可能有機會出解放軍都唔奇
呢一點先係最重要

烏克蘭最後火燒警處之拎武器

變南韓光州事變

整把弩或者弓

然後俄佬繼續搞鳩烏克蘭

要小心